無論Samsung啲機幾正都好，硬係提唔起勁去買...

又話點勁點勁，mon大，靚機，機王...
但每次換機點都係唔會考慮Samsung，
會睇吓apple、lg、sony、asus甚至htc，
無論結果買咩都好，唔知點解硬係唔會買***，
老老實實我覺得s9都唔差，仲幾靚添，
但唔知點解始終唔會買佢，好奇怪

主機必apple, 副機先會諗三星

價錢打個六折先講

太多自家無7用既app

大人，我無野補充

自從香港被三星定義地球之外，係香港買三星，都應該被鄙視

除左狗之外

用幾個月 lag到變on9

用過哂各大廠電話旗艦，現役係s8,可以答你部部用耐左都會lag

真係永久blacklist

記得想多年用s3唔夠一年就開始lag機開個相簿出來都要幾分鐘，之後換左5s到而家6s都冇呢種事發生
成日話而家Samsung做得好好部機好順好用要我換機，但我唔明Apple用得好好地點解要我拎幾千出來搏

貴
太多冇用app
雖然相機好正
不過都唔會考慮

等 Note 9 雙喇叭先會考慮 Samsung

依家已經基本只預載一兩個app

一陣又會屌9妳唔敢升到最新ios😂

大財團，目中無人，叫身邊人都唔買***

巴打走啊